捽眼屎會唔會爽過打飛機

我個人就prefer捽眼屎多d

捽眼屎
打飛機

睇左捽屎眼

有睇錯

乘貳

X3

睇第二次都捽屎眼

你肯定我唔係打屎眼？

x4

x5

人如其名

x6

x7

x8

驗眼啦又中伏

x9

玩過太多次啦

你肯定？
咁我係打左眼屎定屎眼

唔係巴打講我都無留意

一路捽屎眼一路打飛機

橋唔怕舊最緊要受

呢位同學你講緊咩呀

x10

組隊驗眼有無得平

依家興團購，應該有

原來連登冇咩人鍾意捽眼屎